# README

・自分が苦労した点

1.モーダルを表示する機能の実装。

2.プロフィール画像、投稿画像、モーダルで表示される画像の大きさをそれぞれ変える
方法がわかるまでにかなり時間がかかった。


・学んだ点

1.実装する順番がとても大事だということ。Facebookでのログインを最後に実装しようと
したら、deviseというgemを使わなければいけないことに気づき、その時点ですでに12日が
経っていた。

2.テスト駆動開発の重要さ。
（テストコードを書いて初めて気づくミスが多々あったから。）


・自慢したい点

1.headerがinstagramにそこそこ似せられたと思う。


・相談したい点

1.RSpecの画像投稿に関連したテストだけなぜか通らない。
大抵以下のエラーが出る。

 NoMethodError:
      undefined method `size' for nil:NilClass
